點解仲要返大陸？

剛剛收到個朋友send個list過黎，全香港有幾千棟樓要觀察，最後檢疫日期大部份都要3月4-6，即係上個禮拜仲要照樣上去，呢班都唔知咩人
自己住緊果棟都中，希望冇事